有無人記得巴西曾經既中鋒，Fred, Jo, 達美奧？

達美奧曾經吹到好勁， 費特又係國家隊勁過係洲際國家盃係咁入波，傳過去鏝，結果又無大會要

好去咗日職

Love

達美奧FM神鋒
果幾集最高潛係 巴神 沙高 藍斯

得藍斯仲有大會踢

jo 件廢鋒反而踢過鏝

fred 係踢中場架傻晒
達美奧係巴甲其中一隊波

巴西中鋒，唔講houk ，就無討論價值

達美奧仲記得隊波話咩無4000萬唔賣，當時係天價，最後有無出過國

who is houk

傳過去熱刺同米蘭

耶穌咪又係差唔多lv
費明奴埋門果腳都好差下

串錯，Hulk

硬擦膠仔

Hulk

Fred同期嘅法比安奴又係畀人話廢

達美奧同祖奧好似喺日假搵食

Vagner love

fred嗰時已經旅完歐返去巴西啦

加比爾巴保沙

睇達美奧wiki
仲話緊佢係“現今巴西國家隊的希望之星。”
幾耐冇更新過

兩個加比爾，開頭都係吹到超勁

另一個Fred . Google 下

最可惜係柏圖 當年入死疤狗嗰球幾靚

Hulk唔係翼鋒咩

打中鋒，坦克車式硬爆人先勁

佢喺上海上港踢中鋒

達美奧當年踢奧運係超班，但係冇去歐洲之後就冇然後了

阿祖安奴，又係衰私生活頹廢自毀前程。

一開波 即買van der vaat

自己轉錯會囉
去中超
留係AC咪幾好

達美奧係川崎前鋒
Jo 好似係哥連泰斯

你咪懶醒啦

比利時神閘

祖奧第一季日職好似拎金靴 但第二季打回原形

仲有個光頭佬

達米奧係熱刺險簽名宿
歐旅踢過半季貝迪斯 出左兩三場 好似係

果個廢特真係業餘球員 但著朗拿度個號碼

係咪講緊 2014 世盃個 Fred ??
廢撚到出汁再標汁再滲汁出黎

Fred初出道踢里昂跟P祖搵食幾勁
14世盃孭住件9號英名盡喪

巴西自朗拿度後有冇出過一個世界級中鋒？
耶蘇差啲，費奴假9

巴神的確係天才，只係性格問題姐

唔計尼馬既話法比安奧最勁

Who?

費特勁囉屌你個咀

唔撚掂就着返件 79 號啦 學咩人着傳奇 9 號

人地死老竇振作唔到咋

其實我冇見過佢既所謂天才
唯一叫做接近世界級表現係2012 euro
其餘時間都係9下9下
利記搵佢代蘇七真係屌你個嘴

van den borre

vagner love 係fifa 好屈機

沙皮狗
可惜揀代表西班牙

vagner love + doumbia
打機好好用

記得08年奧運成隊妖人

仲有個Nilmar

2010 fabiano之後巴西冇個中鋒見得下人
仲要講fabiano都唔係咩世界級前鋒

咩接近單刀咁樣射紐亞世界上得佢一個敢

Fred 係里昂個時勁

jo同fred嗰種廢唔講得笑 14世盃有冇入過波

返左巴西

大貓

當年FM買佢屈機到仆街

cmslk?

AC轉會去哥連泰斯

cska

成個球員生涯得個一球
就俾人吹到係天才

係，個時玩09定10，買左佢場場都有波入

當年佢同KOMPANY 2大妖人, 結果一個成才另一個

NILMAR踢黃潛果時都OK, 不過之後去中東掘金

果件垃圾喺世界杯現哂形， 大大隻但一掂就跌

佢專登架啦

波都控唔掂

無計係米蘭傷多過踢 踢一場又拉傷

日乙仔算係咁啦

三場

但佢世盃前個洲際國家盃超勁， 兩個比賽唔係隔好遠

感情生活都有關既

係米蘭最勁架啦已經

提起米蘭仲有個Ricardo oliveria

Fm 幾鐘意用佢 威一兩年又dup一兩年咁

費明奴咪勁，但佢唔係勁入波

車路士明叔

屌帥嫌佢廢，唔識走位

仲有法比安奴都勁
可惜當年輸美路手上 俾荷蘭絕殺

sobis

Adriano

luis fabiano個時都唔差已經比人話係巴西最差前鋒
睇返而家個d

爺爺

以為法比安奴已經好廢
點知之後果班重差

費明奴唔差啦

太短

邊有人會睇中文wiki架

佢係米蘭踢踢下都唔知做乜9
走去溝貝老個女
有D自己攞黎

反而想講艾爾巴喺拜仁做神鋒，但巴西出得1x次

巴西有幾多個加比爾

阿方數呢?

世界杯9號 Fred

仲有過 Luiz Adriano, 都係好屎

不過米蘭好鍾意簽巴西前鋒
3R, Amoroso 都有踢過
早年 elber 都有去過米蘭, 不過好似無出過場

呢個踢貝迪斯個陣好勁
去到ac坐多過踢

當年世界盃勁到爆嘅荷蘭閘位雲迪乜9 去左PSG
最後點？ 吹到好勁，結果我名都唔記得了

有季去左車仔？踢成點？邊個教練買佢？ 好似巴西返生再去車

佢貝迪斯時好撚勁

反而咁睇 有d人唔係為左做世界第一
反而踢下風流波 溝下囡玩下好過
唔係個個好似朗同小花咁 咁有紀律 抗壓又勁
同埋佢都只少叫曾經世界一線

Fred巴西世盃比自己球迷boo

阿武里素
艾華頓

阿武羅素

依家熱刺有一個Carlos vinisus 不過呢個應該做後備

仲有個William Jose 係皇家蘇斯達

達美奧踢完奧運之後個集fm/ FIFA 勁到仆街

我本身覺得列查利臣踢9號位好過踢邊，有機會接班。但你睇佢開季開到咁，都係算啦

個費特真係好撚廢

特費

多仔嗰時左閘戴迪都好勁
可惜國家隊係卡路士

其實佢幾慘 係巴甲踢得好比大菲選入隊頂硬上 果時都成30歲

去中超係為溝迪麗熱巴

仲有格費迪
狼堡攞冠軍果年拍住迪施高

嗰球波直頭係痴撚線 未見過人咁撚有自信 話爆就爆

法比安奴

講起ac
好似有件叫奧利華拉

everton會唔會勁過佢

祖迪 格飛迪

去車仔踢得兩場 返乜鬼

羅賓奴

拎左美洲杯冠軍 神射手+MVP

世界盃點樣有79號

fred 唱歌架屌

05 洲際國家杯係高峰

van der Wiel？ 平平無奇 之後比PSG賣左去費倫巴治

冇計。
千禧年前後，巴西有地前鋒多到呢

九十年代末期，波圖擦數據王 查度
同
2003-2005
雲達不來梅 有個肥仔艾列頓
有冇人記得？

中場位P祖連奴都係臨老先有得踢下

艾列頓德甲好似神射手都入唔到國家隊
仲有個阿武羅素

前兩年有個叫好似叫泰亞迪打巴西9號，但要打山東魯能

羅賓奴唔係翼咩 記得佢喺皇馬踢邊

講起德甲,記得好似仲有位踢狼堡嘅巴西前鋒做過神射手

係米蘭打過攻中，影鋒，翼鋒

雲達都拎過一季德甲冠軍, 有迪亞高, 法國國腳米確特

原來踢緊日職
果陣fm必買

仲有干素都係fm好多人用

個陣踢德甲水份好高，同埋艾爾巴喺國家隊，無論係前輩同期後輩，全部都係歷史級，真係冇得講

依加Kane 岩岩傷左黎緊果場有機會睇佢踢成點

路JJ年代

真可惜
佢未必夾巴西踢法
但近年球壇中鋒黎講 佢有top5

排黎睇下有邊五個

13年州際杯仲係俾人吹奏緊

原來連巴西u隊都未踢過

西班牙對葡萄牙 3:3 果場
C朗HAT TRICK
但果場沙皮都好勁
撞到比比都收皮

咪另一個joelinton
fifa入面既rating都一鳩樣

明爆鳩你

查度 當年攞歐洲金靴獎, 但因為佢打土耳其聯賽, 被視為低級別聯賽擦數據, 所以巴西好小召喚佢, 入選襯都幾乎冇正選

仲有個luis adriano

睇wiki踢波圖125場入130球

波圖之後有個alberto我覺得又勁又有球味

泰迪利係PSV 同貝迪斯都踢得麻麻

哈化個馬些連奴都唔錯
果陣巴西真係人材輩出, 唔似而家咁

alberto 好似淨係係波圖勁
之後去左不萊梅變左水貨

費特洲際國家盃果陣真係OK 點知跟住果年世界盃

加菲貓加disco

嗰個年代馬些連奴等如哈化代名詞

利雲
牙傾
蘇九
沙皮
牙古路

之後波圖都仲有個前鋒Derlei
拎歐聯果年踢緊波圖

利華古遜都幾鍾意簽巴西中前場, 有 Ponte 同法蘭卡
不過呢兩個唔算好勁, 都去左踢 j league

馬些連奴原來踢到今年先收山

唔撚係掛

Barbosa最大問題係自命盤球得天下 (事實自身綜合能力只有盤球能力較高)
但盤球技術卻唔夠屈
如果你過到人，我話之你打得ON9 自私自己黎
最大問題係獨食得黎又過唔到

所以佢都係巴甲屈下機過埋下半世

真, 仲要中過風都繼續踢

【6點半體場●體壇Lost & Found】昔日哈化神級指揮官 馬些連奴中過風繼續踢44歲先掛靴

當年數據差唔多全黃咁滯
但又無紅

Renato Augusto
本身睇好去英西
點知傷到要去中超

Gabriel Barbosa？ 原來咁快返左巴甲

咪撚再講呢件頂級聯賽都未撚踢過既普通料，成班傻西睇youtube球王片J足咁多年煩唔煩

咪拎歐聯嗰季 嗰季踢到超新星咁 估唔到已經係頂峰

佢係西維爾果陣其實唔太差

祖列頓

flamengo 啲球迷鍾意佢鍾意到痴線

巴西球員除左卡卡
有邊個唔係貪圖享樂
好多巴西球員高鋒期好快回落

伊巴勁過沙皮

Diego 又係轉錯一次會就收皮，即使之後去馬體會拎歐霸，都打唔返雲達時水平

睇下佢連youtube 球王片都拍唔到球王效果出黎呃人就知好打有限

佢喺雲達嗰陣好撚勁, 成個頂級中場

以前係咪有個打巴塞
Kxxxxxson?
好似係白人黎

T施華 盧斯奧 保連奴
好似係晒中後場

基利臣？

根本唔夠班 不斷借走
笑話黎不值一提

好似係

Rafael Sobis

2013–2016 Corinthians 30 (9)
2014–2015 → São Paulo (loan) 59 (19)
2016 → Chelsea (loan) 2 (1)
2016–2017 Villarreal 14 (2)
2017–2019 Tianjin Tianhai 47 (30)
2019–2020 São Paulo

睇佢wiki 真係垃圾

單刀夠膽咁樣射既全世界亦都得佢一個

依個好似係美國友誼賽

係車仔有0.5

其實佢話聽到哨子聲

果期巴西佢同Robinho Kaka 細哨 開始上，但個頂峰期太短，大約只有03-05

羅馬里奧
最撚貪玩
但佢真係有料

其他係一胡得志
就放pair以為自己係萬中無一嘅天才

rivaldo, 馬些連路都踢到四十幾歲先收山
覺得佢地真心鍾意足球

09年佢帶到雲達入歐協盃決賽喎

03-05佢都未上位

達美奧踢日職都仲叫ok, 大量巴西佬日本搵緊食

法比安奴係第一個比人屌著衰9號既巴西前鋒
睇返其實當佢歐洲中鋒黎講唔算好廢
再睇返費特 jo 個啲佢直頭好撚勁

咁我記錯咗年份

佢喺西甲射手榜都keep住排得前列嘅, 不過個人能力就一般囉

當年世界盃都入左球技術成好高既手球控波

就係嗰屆開始冇咗森巴味, 成隊得羅賓奴叫玩到波

個屆唔係melo
羅賓奴拎撚左世界盃冠軍啦

佢喺支那做土皇帝不知幾好搵

學oscar話齋
人各有志
足球員職業生涯咁短
想賺多幾個錢去 支那踢波無可厚非
好多背後成條村等佢養
其實沒有誰比誰更高尚

嗰屆巴西捧世界杯有無佢份？

個幾場佢踢到波追人恩沙基咁

Jo 鏝大手買人個時好似做過大後備

呢隻

自從卡卡之後隊巴西..根本唔係巴西 ...
之前係會場場追..依加連睇既衝動都冇
比較睇得上眼已經係馬細佬同Casemiro...算係叫做感覺上穩陣
前場根本冇一個比人感覺到係可以carry到隊波...

14年世盃費特其實幾慘，自己平時做開重心乜波都餵比佢變咗要拉空位做波比尼馬。
嗰一屆要幫尼馬升上神枱，基本搵邊個打費特個位都含得（做前鋒但要希斯基式做波比另一個，自己連腳都唔起得咁滯）

當然，佢作為巴西9號又真係唔太夠料

有 出左去日本踢緊川崎前鋒

呢隻仲係24歲，上年返法林明高其實唔差

其實羅賓奴甚至屁馬都比卡卡更有森巴足球味

去晒支那呃飯食,mk馬遲下都會

拍旗手三笘車屋幾勁

溝到未

尼馬傷咗，前面得佢 carry，但嗰場比徳國姦7:1。
唔知教練指示定佢自己碌柒，明明比徳國中出緊都係無點回防（確實可能係教練叫，因為前場得佢一個）

全場掂12定13次波，有8腳係中圈開波

嗰陣又好難唔搵佢，一來無私，絕對唔會介意做波比尼馬，二來破巴甲入球紀錄，唔選佢實比人屌，三來，仲有乜人？

中前場尼馬都夠班啩？

題外話
其實諗唔明14巴西點解唔選古天奴
中前場質素真係好平庸

Fred不嬲都話廢架喎
Jo呢啲就吹奏過

坦白講洲際同世界盃一直覺得carry哂

無記錯嗰年古天奴啱啱到利（定第二年？），仲未踢到起飛嘅。

史鳩拉利無揀佢同盧卡斯利華，主要揀前一年州仔盃嗰班人。最誇張係卡卡都無揀（嗰陣踢AC），拎黎做後備都好過揀Bernard 或者Jo啦

呢幾年巴西廢咗，一來青黃不接，二來森巴足球比現代機動性高嘅前場緊迫足球打殘咗。

佢地足球靠個人盤扭去製造空位，但而家一接波就迫埋黎，扭乜？係，有幾件都好扭得，咁咪2-3個守你囉。守唔住咪踢到你唔敢扭（睇下尼馬、夏刹特呢啲）

鄧加教2010嗰陣想改打法踢機動，但係巴甲嗰班根本個 style改唔到，結果咪3不像扭又扭唔到，機動又甩漏多。

呢幾年外流嗰啲，先講前鋒，除咗哥斯達（仲去埋西班牙），根本無舊硬淨衝撞型。侯克？算鳩數啦。扭得嘅又無乜外流，對抗性差，比人下下咁撞散晒。所以呢幾年巴西咪得件尼馬囉，分波、得分、拉空位、扭人全部佢一個。

10年細哨喺AC回勇入波助攻雙雙, 臭閪鄧加揀都唔撚揀

82年zico果代班巴西前鋒其實都好廢
但中場就好勁
被稱史上最好睇的國家隊之一
可惜都係無wc

細個時諗落，98世盃前線真係有好多選擇
見到查度刷緊數據，艾蒙度野獸發威，艾爾巴漸成拜仁支柱
丹尼臣仲破埋世界紀錄轉會費
真係以為巴西有人滿之患
但後來發覺真正世界級只有大哨同李華度
而白必圖同羅馬里奧雖然仲有料，但已經退化緊